大家有啲咩想同十年前嘅自己講

揀錯科，好辛苦

扑盡啲條女

瞓身落bitcoin

點解我唔中出多你幾次